PS4 GTA V 現在有人玩嗎？

想搵人帶升 lv ， 新手 1 lv

[PS4] BrotherHood兄弟會👊 (Gaming Group)